Bez okrajů by náš základní vzdelávací systém padol. I láska ke škole by opadla. Proto je psychologicky podnícená balením sešitú do obalů, hurá, hurá, hurá! Naplno se však rozhoří s každodenní výukou. Deti budou šprtat stovky a tisíce faktografických zbytečností. Už druhák vám vyjmenuje listy řapík za sebou i vedle sebe. Že je život o něčem jinem?
